有無一日既男朋友

好想感受返談戀愛係點
但唔想培養感情
利申 我cat girl咁既樣

有

今次我當睇唔到

你條仆街

你好，我係Ryan

衣冠禽獸

手動過濾

係咪即刻愛上我

其實我已經唔識點愛人
但我會試下pick up返

愛乜撚人 有人愛你就夠

屌
呢句睇完真係會心動

留tg

俾心基巴打

@fml1311

心動𣎴如行動

點解又係你

我成日mon post

我都想要一個 搭單ok?

共享
我有火 可借比你

共享

點解你老是常出現

共侍

有人話我係bot黎

一日男友要咩要求先？

靚仔

好易姐，呢度個個米8男神口

嗚哇 未試過

咁bot識做啲咩 /help

/help 幫助
/bf 做你男朋友

我都想要個一日男友
不如我地夾錢share

2月14點分

2月14

一個朝早 一個下午

想收花

一個左手一個右手啦

我地互相送啦好嗎？

同一紮可以循環再用幾多次

多謝支持環保

唔收錢 包兩餐ok？

同一紮
9am送第一次比A
A收完扮完樣之後又call gogovan送過去比B
不停loop

兩餐咩先

最好就譚仔或者m記加大
無既話就睇下有冇其他人約

請你飲酒

通街俾人執屍

通常我執人居多
每邊膊頭可以放到一條仔 負重能力直逼小智

仲要雙飛

包飲醉？

善用起底功能

好忙

包上腦

你好，小姓任

你好 任先生

利利是是